想請教一個上傳檔案問題

上傳檔案果陣係彈出黎個視窗入面double click 桌面是但一個資料夾捷徑
佢會直接當佢係.lnk檔上傳, 而唔係入去下一層

有冇巴打知點fix

巴打龜頭炎好返未